既然香港醫療不存在港人優先；係咪應該全民抗稅

既然呢句嘢都講得出你都係想我同你反面啫 冇理由要我交稅比大陸人醫肺炎 你講得出呢句野你都預咗香港人同你反面

推啊

自推

推！

真喎
稅就交咗，服務就冇份
咁不如直接咪撚交，反正交咗都冇服務

Push

點解要交稅？

一蚊交稅都費事 屌佢老母我依家唔係想癱瘓政府 直頭想收佢皮

推啊屌

屌你老母香港政府

呢個真係終極武器 要做我相信藍屍都會做
黃藍是政見；衛生是常識

推上去

真係痴撚線 香港政府唔係香港永久性居民的公僕？？？？居然拎住香港人啲血汗錢去奶支那狗鞋底，
差少少就奶埋支那狗痾果舊屎架啦 屌佢老母
成班狗官冚家剷 狗官死全家

不嬲所有政府政策都唔係港人優先㗎啦

只有香港獨立先會有港人優先

否則香港人永遠只會係二等公民

含到雪雪聲 林奠用所有香港人條命黎換

罷交

繼續推

絕對支持

係三/四等公民先真
睇吓之前水炮車射清真寺同黃大仙個分別

抗疫保命
推翻政權

其實係

難民福利最高都有三千幾蚊加水電津貼黎香港過渡

推

tui